新屋嶺真相，有無人推上去國際？（有英文字幕）

新牌仔，希望唔好令証據沉底

第一條片的文字，方便那些唔睇片的人
睇完真係好痛

至從八月尾九月頭
我開始協助整理新屋嶺集中營慘案的時候
我最少接獲兩宗
*在反送中之前香港及邊境執法人員
強姦市民的經歷*
所以我可以非常肯定地告訴大家
新屋嶺一定涉及了嚴重的肢體暴力和性暴力
受害者肯定包括少女和少男
*涉及的暴力包括輪姦
強姦
雞姦
用警棍撩下體
伸手進入衣服裡面摷胸部
拷問、虐打受害人至頭破血流
骨折、腦出血等等*
不要問我為什麼那麼肯定
可以告訴你的我會告訴你
不可告訴你的恕我無能為力
今日你們很憤怒，也都很好奇
很想factcheck新屋嶺慘案的細節
我很想告訴你其實這樣做是徒勞無功的
第一
黑警堅稱新屋嶺是沒有CCTV的
第二， 就算有
他們也一定不會公開任何的CCTV
第三，到目前為止
都未有一名受害者願意走出來指證黑警(第二條片927後有補充)
但是其實，即使有人真的願意企出來
他們承受心理和身體上的痛
又是否我們能夠理解到的呢？
難道你們希望，難道你們忍心
讓他們受到第二次的二次傷害嗎？
所以我懇請大家
給受害人多一些時間
多一些空間
不過其實大家只要細心留意
就可以在日常的報紙
和即將登出的其他報導裡面
順藤摸瓜找到事情的蛛絲馬跡

黑警政治檢控示威者
毒打示威者甚至打到他們
頭破血流、斷手斷腳
我都尚且可以故作公道
理解黑警只是在執行任務
甚至發洩
但是，黑警輪姦我們的女子
意圖吹毀我們下一代的未來。
在香港生活了28年
我完完全全無法用
我對人性的認知去理解這一件事
更絕對接受不了人性居然原來可以這麼墮落
如果你是三萬黑警之一
你可能知道或你可能不知道
*至從八月底開始
最少已經有9宗黑警被笠麻包袋毒打的事件發生了
只不過你們的高層竭力地去封鎖消息*
所以到今日為止
未有傳媒廣泛地報導
可惜
你們到了現在這一刻， 無論感到多恐懼
又或想辭職
都已經太遲
香港人一定會奉陪到底
用團結戰勝邪惡
用團結報仇雪恨

最近我越來越痛恨自己
因為我不斷接受不同
的故事和經歷的時候
我開始發現自己變得麻木
原來人真的會變得麻木
甚至對一些慘絕人寰的事都感到麻木
香港，已經再沒有回頭路
黑警，也一定沒有回頭路
我們在沒有選擇之下
已經付出了很沉重的代價
而黑警，也將要付出最沉重的代價
我想在這裡提醒自己
也懇請大家
*將你此時此刻的怒火
永遠保存*
無論在現在
還是回去之後從長計議
我懇請大家用自己的方法
*為新屋嶺慘案報仇*

有（2）、（3）啦

push